突發！已fc 請廣傳！新型肺炎期間 千奇唔好徒手掂膠10蚊紙！！https://youtu.be/5s8Gm2tYL3w

突發！已fc 請廣傳！

新型肺炎期間 千奇唔好徒手掂膠10蚊紙！！